Surface pro 4係咪時候出手

小弟想買部做文書野，又可以當tablet咁用，唔係太打機，Surface Pro 4 m3係咪夠做? 同埋我見而家個優惠仲平過學生 定等埋surface pro 5 出先買會平D?

買啦
到出sp5應該都平唔到幾多
而家真係好平

收到 上網訂係咪平過門市？

推

買i7個headset劏唔劏得返$1000
i5 4gb ram好似唔係好夠

trade in仲要多$1000梗係上網買啦

無野可以trade in

我求其寄部垃圾俾佢地都收到$1000
電話、tablet、notebook咩都得

surface pro唔好用

熱,倒水電,windows 10 update垃圾
以上三樣係我用左半年發現既野

熱？？？

小弟應該都係學校用，電o既野唔理都得

熱就唔會
電就真係差d

麻煩了各位巴打

諗住買i5再用部iPhone 4s trade in, 計埋$1000 coupon 都平$1200

個人覺得用黎文書野一流，又可以當tablet

邊度既優惠

microsoft offical website